大埔封哂路發生咩事？

打哂鑼打哂鼓咁
由大埔中心封到大埔墟

搞到頭先塞車塞左半個鐘

岩岩返到屋企
好大獲..有人想知再講

想知

大家紋曬身知咩事啦😅

大埔聯盆鄉？

大埔谷話天后宮巡遊

好似死左廿幾件,好大獲
R.I.P.